會員表姨媽息怒做咗娛樂圈5年，你問我佢答

有乜想問，請出招

邊個女明星會食仔為樂

見到上個post有講高層會要D歌手炒外國D歌
咁mr.件事關唔關事

how much

開2啦

仲有嘢爆最正個啲係哂原本個post到

原來有絲打開咗

上個post勁多負皮

月亮又假又姣

Ummm...
Mr太歷史悠久我唔知

上個post有人話Gin Lee出show前會問埋有冇JW同場
兩個有咩牙齒印

喔 我都係見有人聯想到mr.先咁問

一定有人唔信就負評 而且仲上熱門

Michael Jackson 係咪真係戀童

joey同楊生係咪真係上過床?
kenny係咪gay?

我覺得無，其實真係無大家想像咁黑暗
大陸就真係多床單喇香港有，但都係自願被包嘅

係啦

佢同軒係咪分左手?

香港有冇明星好似外國嗰啲咁
同光明會簽咗契約所以先出名

周柏豪有無周圍食女?之前話佢溝隊友細妹真唔真?佢同樂仔係咪不和?

Mirror邊個冇禮貌

如果你講得容楊係無
其實可信性可以話係零

我做嘢見過幾次都正正經經有禮貌
又無聽過行內有人數佢食女
Fishman人品差，佢以前咪有班朋友成日一齊打邊爐嘅，同佢反哂面

樓主未答我呢題呀

成隊人連同花姐都係咁
或者可能覺得唔使同人打交道啩，去到邊都眼超超

有個跳舞好叻嘅，出道前臭朵，但而家形象好似幾好，唔知改過定真係image啦

係咩真心覺得唔似有

啱啱諗到一個，日本人嚟嘅，拍親都賣波嘅

孖妹就可能有 容就唔似

行內人點會知呀
行外人表示聽唔少

跳舞好叻有冇hints
全隊好多dancers

kenny同軒係咪分左手呀?

想知多啲好勝gg

除左人生馬戲團，仲有邊個有性病?

hocc當年點解同雞蓉散咗
林建岳間唱片公司好似幾好

鷹蝗PR?

上個post見樓主話古老闆串
我想講古老闆唔係串，只係佢會直接講個人意見（而佢好多意見，d意思係make sense嘅）

李佳芯幾號電話

雖然佢個樣好cool唔鍾意笑
但係好耐之前返工見到佢係後台搭lift趕住走
上前想同佢影相被成班工作人員阻止
佢都好nice照同我影咗幾張相先走

松岡xx
如果係佢都聽過佢d野

點睇王敏奕？

點解傳媒咁憎吳千語

想知游學修份人點

其實樓主唔係身邊人唔會知頂多佢猜測一下

佢同宣萱係咪有路

kfc同佢個港姐老婆有無料爆

識野
雲海fans?

一定唔係啦
佢同TVB舊同事特別好傾，e.g. 麥包

可能以佢嘅地位唔可以咁嬉皮笑臉，但係佢nice嘅

識得有朋友話去過一個自己fd圍內酒局有古天樂份 見到佢個人都好靜下

得一個跳舞好叻喳喎，google下啦

唔靜呀，佢勁鍾意social，成日俾人叫佢唱歌

00000寸，但又係佢習慣咗用寸嘅方法同人相處唔係憎你而寸你嘅，幾funny。即係好似嗰種一大班朋友，總有一個鐘意寸人

巫婆表面上對人好，實質有機心

我唔知啊
但我觀察覺得似再見亦是朋友的感覺

無乜嘢，普通男仔一個
未埋位打機，周圍同人吹水，有諗法的人，唔係娛樂圈常見的無思想生物

不是冤蝗

呢個我都有存疑的空間，聽過好多版本
有人話佢nice，但經理人閪
有人話佢本人好閪，投訴空姐單嘢係真
我本人未FC到，呢啲就係我成日唔識答大家的原因，可能對唔同人有唔同一面

但大家叫咗好勝gg咁耐，我諗個名唔係浪得虛名

拍過跳舞戲嗰個

好實際
唔知你邊個就無反應，知你來頭就即刻好Friendly
佢直頭會自己湊客，你就知佢好進取
但佢對crew會表現得好好人

巴打等我衝出荷李活再答你

我諗就算有我都唔知

咁行外人爆料啦

之前吹到佢地兩個年底結婚

我係幕後嘅覺得佢nice喎
KFC就串過馬撚（未有B之前）

想知曾樂彤個人品係點

世界女囉 呢行唔世界女點撈
但只係覺得佢無表面咁純情
處女生子同佢複雜既家庭背景就知

對crew好nice呀，但牽涉到實際嘅嘢就
我之前都俾佢呃咗

咪話咗好勝gigi係廿年前伊健喺一個訪問入面講咗句「白羊座嘅人比較好勝」，而gigi是白羊座，傳媒因而冠呢個花名比梁詠琪囉

你喺呢行幾年，親身接觸佢，你覺得佢點？

lm

胡鴻均點解俾tvb雪呀?得罪咗肥佬?

我就係無接觸過佢，所以聽啲friend講，有人話佢nice有人話佢閪

但佢連結婚都揀浩南哥生日嗰日，真係覺得佢好勝

「你冇撚野呀」呢個八婆姊妹圈又有無野爆
真朋友定純粹螢幕需要？

咁有錢都咁進取
以為佢hea做求出名

我都覺呀佢身邊既fd好似好想佢地復合

黃心穎仲有無食其他男星?

我好多朋友都好憎冇撚嘢話佢好難頂
覺得佢地原本嗰4個係friend，後加嗰兩個就無咁friend
咁應該係真朋友嘅，但螢幕上再表現得更friend

佢本身就姣，對住女仔都表現姣嘅一面嘅所以就同大家打成一片咁

呢啲睇個人
個樣cool唔代表佢本心係咁

想問下三個比較舊d嘅。。。。

「阿艇」離開咗公仔箱之後好多是非，真人係咪都係好假？
「白社會好朋友」以前仲係公仔箱花旦嘅時候好鐘意佢，唔知佢人品點？
「可以」又係以前睇公仔箱嘅時候超鐘意，想知佢真人係咪都係好有性格？

唔係伊健生日正日，係之後嗰日呀
以前喺其他討論區有人話去完廁所見到佢搵佢影相都無say no，又有人話做義工活動，記者走哂之後佢都一樣無變臉。空姐傳聞咁多年嚟都係「我朋友話」，變成都市傳說，永遠都fc唔到

我細個嗰時係東京撞到佢都肯同我影相
唔准你咁講

無留意開 我想問邊兩個係後加

邊兩個後加？施華力腸+？

施華力腸好似好早入咗？🧐

即係其實問到咁不如咪撚問啦屌
你驚問個問題都被人告定點呀大佬

以前啲八卦雜誌全部都係用呢啲名

改返先，睇慣咗雜誌🤣

想問下三個比較舊d嘅。。。。

葉璇離開咗公仔箱之後好多是非，真人係咪都係好假？
陳妙瑛以前仲係公仔箱花旦嘅時候好鐘意佢，唔知佢人品點？
張可頤又係以前睇公仔箱嘅時候超鐘意，想知佢真人係咪都係好有性格？

miss咗定係唔知
當年咁轟動實知架喎，話哂佢地係人都知

嘩屌大佬你顧及下我呢啲小朋友好嗎
即係明明呢三個人我都知邊個 但我真係唔會知到啲八卦週刊既八卦名

講到咁隱晦，想估都估唔到
呀艇我都諗左好耐都估唔到邊個

睇過有artist喺豪語錄提過佢，個artist真係叫佢阿艇😳

力搶應該係後加 睇得出係生保少少
第二個係表哥定最細嗰個？
覺得姓胡嗰三個都好難頂
想知其餘三個點呢

Kfc紅左之後唔係已經好撚串咩

我答你 唔係 已fc

想知

屌我第一下以為講緊許挺鏗

Sor 我好老囉😭

只唔只呀
淨係諗到都兩個喎

Me too

我諗起Anson L

我都係

我都估唔到邊個係諗到跳舞勁都幾個

力搶同跳舞係後加

胡嫂份人真，佢有不滿會直接表達，少少麻煩
胡囧做嘢好認真，好心急，我覺得以佢級數算nice，如果認得你會點頭微笑
胡冇撚嘢扮哂嘢，性格難頂，但如果佢鐘意你就無乜嘢，唔鐘意的話態度好差
力搶有公主病，但對人講嘢態度ok
跳舞嗰個無接觸過
表哥有禮貌，我覺得佢真人係成個8婆會最靚，但做第3者單嘢一出，即刻偽人真係偽人

紅咗之後好寸，寸到街知巷聞
到結咗婚有小朋友之後，好咗好多喇

拍過戲

睇唔出
見佢平時幾caring

點解叫力搶既

睇完個po
發覺好多女星嫁唔出係自己攞黎

真係呃哂全村人平時睇見佢以為好好人

司華力腸

係
睇mirror go同埋造星覺得佢脾氣好
係容易親近嗰類

我估因為佢改左名叫李詩嬅（司華）力（腸）

賓穎

Fala?

呢個唔知
問咗朋友都唔知，可能要等知情嘅巴打講

可唔可以講吓error

表哥單嘢唔係話對方散咗先一齊定咩唔知對方未離婚咩

同人生馬戲團同一個格

218 5個0

人生馬戲團係講緊鍾定李?

以為佢好nice
鏡頭前好顧兄弟
佢出道前有乜衰嘢

睇得出，問果啲人都有返咁上下年紀，你又點會細

我記得n年前
萱宣接受訪問話古仔曾經貪玩曾佢bra帶

佢係咪真係一直係處
結婚先俾五個零破？

奉子成婚
全香港都知

應該呢度冇乜人睇過佢哋d劇，唔好話鐘意過😭
P.s.我都後生過㗎😭😭😭

無你都答得出...
睇黎樓主你太new啦真係

咁天使嬰兒、漿使唔使同人瞓先上到位

Gin lee 臭閪黎wor
好多行家講到明唔妥佢

胡聽行家講都真係好撚難頂
做緊野都要質你幾句
親身接觸過 感覺就係見高拜見低踩

請問邊個胡
有幾個wo

點解王敏奕會同麥曦筃鬧翻？
明明以前好姐妹咁，突然間王同麥好似各行各路咁

想問moon 陳瀅同 何雁c 唔係好姊妹嚟嫁咩
點解呢段時間冇見過佢地po合照 生日竟然無一齊慶祝

絲打上個post high野歌手係咪吹水之神呀？

吳千語個死人態度
平時睇佢訪問都feel到喇
傳媒憎佢公屋叉燒妹當自己係上菜

佢唱歌勁咁又點
都唔紅

賓穎大家姐串唔串？
淫K喺呢行係咪真係冇朋友？
有冇viu tv班女既野爆？

點臭？
平時睇佢做訪問好似幾humble
佢同aga係咪不和？

Kay無朋友？點解咁講嘅

佢連hocc同雞蓉點解散咗都唔答，視乎唔似係行內人或者真係太新 比佢玩9咗我地

古巨基當年轉英皇俾鄭中基同梁炳罵，實情係點嫁?係咪一向都唔妥基仔?

第一個本身都係又串又西
第二個睇返佢啲經歷咪知
淨係去過佢執咗嘅餐廳食過飯 燒鵝價蔗渣味
第三個唔知

mirror有大半隊都係dancer 出身wor

佢係唔係專做雞

但如果對女仔都姣 即係佢本身個人都係熱情type 可能真係鬼妹仔性格

想問下佢有無整過容？定係減左肥同化左妝所以個樣同選港姐咁唔同？

我淨係知佢好大牌，唔知點解佢憎JW
關唔關之前有合唱歌事呢

漿我就唔知
天使嬰兒好淫亂成個節目啲仔都flirt

咁結咗婚後有冇派帽

有

佢呢啲全職女友，出道就係等人句，好難睇得起佢

對手十隻手指數唔數得哂

包*

知唔知呀?

未做星之前同佢做過嘢
個人都幾nice 請人食嘢 有禮貌既唔該前唔該後
做咗星之前就唔知啦

太舊嘅野樓主唔知架，連hocc同雞蓉點解散都唔知，樓主擺明玩9我地

你勁似我公司啲老屎忽
太舊唔知都係玩9你哋
如果我唔知然後9答先算玩9大家吓話？

大陸妹成日群埋班有錢人到

做左五年一定全個娛樂圈所有事都知啦 其實做左廿年都可能未必知曬...

佢段野有分到邊個打邊個
細心睇

hocc同雞蓉12年散，都係7年啫，嗰陣仲要幾日C1，如果唔知咪講句，答都唔答就唔好學人開你問我答啦

如果呢單都唔知真係好打極有限

其實你都勁似我公司啲老屎忽，十問9唔認，覆都唔覆就真係玩9大家啦

Ok咁唔答了

大根妹另外一個AC？

Janice man 同angelababy 係咪絕左交?

有無d仔係佢兩個都食過?

我覺得係ginlee唔襟撈 除左唱歌以外就乜都唔做 所以行家唔想同佢合作 因為佢未紅得晒 又揀工做 人地咪唔中意囉 如果佢紅既 明知麻煩都要就佢啦

呢種性格係亞洲地區難生存 荷里活或者得

識唱歌 不過唔識做藝人 香港只有娛樂圈無音樂圈嘅情況下 根本無花邊就紅唔到

ginlee揀錯地方發展喇 如果佢去台灣 應該可以似林宥嘉個類音樂人 我仲記得林宥嘉同漿拍拖比狗仔隊追住影發癲講個句：「我做音樂姐。唔想搞咁多花邊新聞。」大約咁既意思

偏偏係香港你唔放開啲 做多啲唔同類型既野 人地記你唔住 難要人中意你 靠口碑唱得好點生存

我唔係娛樂圈人，但有次ifc搭電梯，我係咁超我，佢老公係度，老實根本佢唔係咁超我，我無注意邊位，無禮貌到爆！咁巨星包咗㗎𨋢搭囉！

我覺得ginlee aga冇不和 有唔妥都唔會一齊開演唱會啦

但我明點解aga發展比較好既 識自己作曲 又好聽 識經營自己 ginlee成日唱啲罐頭歌 好悶

咪濫用fc隻字啊屌你老母

細個都有睇無頭東宮同九五至尊既

聽聞live唔掂

你睇下你打緊乜 唔該

唔係濫用

MJ遭FBI監控10年，還戀童清白

巴打至少接近30歲

麥浚龍點樣樣？
佢有冇take嘢？

我覺得ginlee喺BMA時期既歌正d

填海華 係咪 仲同林家楝一齊？

上個post李家二少爺我到而家都未知道

表姨媽息怒係咪唔再覆？
唔好理嗰條友啦

24
講緊細個係幾歲個陣

咁你真係細得好緊要 因為斷估都實估中

21 都有睇過無頭東宮 細個好鐘意

個個comment全部我都估唔到
可能細個冇乜睇八卦雜誌

唔係啦，風暴就係佢哋嘅分手作（當年係咁講）

佢唱得好但佢個人就係唔討好

乜水係月亮？

英文名

香港最出名姓李嗰家喎
有幾難估

但佢同個花心男一齊好耐

Aga有禮貌 會有眼神接觸同識得笑

點睇朴寶劍

陳家樂人品點？係咪又係食好多女？

發覺佢好少屌鷹蝗嘅人
但就屌王生屌到好大力
又解釋唔到點解話佢係呃光環同點樣性格唔好

佢以為自己好型，喺片場成日借d意’掂’d幕後女仔，好L嘔心

gin lee嚟香港前有去過台灣踢館
嗰邊冇人簽，佢初出道有訪問講過

你上YouTube 睇下佢啲演唱會就知

師兄可吾可以開估

機遇既野唔係兒家囉 所以唔難明點解有一年佢冇工開 要去大陸參加比賽 其實佢返大陸唱歌啦 唔好係香港

其實我一個路人 唔係兩人fans 都覺得gin lee比aga少啲圈中朋友

無所謂嘅 佢去走周柏豪路線

係咪比CCTVB炒左嗰個

係，近磅😭
以前真係晚晚追CCTVB，而家套套垃圾

反而想知張姓歌神份人係點

咁佢之前條女呢？
本身幾鍾意佢，見過真人一次就好憎佢
勁扮野

表姨媽第一個post 話以為清泉點知唔係果個係咪巫婆？

有個俾我block左既傻鳩係咁啫住樓主 搞到樓主嬲 大家冇花生食啦

表姨媽上返水啦

王浩信同陳自瑤係咪離左婚？

之前yoyo唔捨得有人養嘅生活，所以扮冇嘢
而家就為細路所以都無離婚，但無分別

btw
signal wong po嗰啲相有啲唔係佢個細路，係經理人搵人影比佢po; 因為佢根本唔理頭'家'

8年前serve 過佢，黑面到乜咁，無眼神交流係基本，喺你面前都係會同助手講話「你話俾xxx (我)知，我想佢哋點點點點囉」
上年又有機會做嘢遇到佢，變咗一個師奶 好好口同其他場務阿嬸講湊女

明明第一個po去得勁快
點解依家冇人推

想知何韻詩d野
聽人講之前lancome單野 係佢自己搞大件事
有冇多Ｄ料爆？

佢同容祖兒分咗手 之後一直都冇好歌出過
懷念12年之前嘅佢

咪就係有個hocc歌迷搞事激親表姨媽囉

你點樣得知yoyo想有人養？佢都有做野喎

上個post有無提唐詩詠

表姨媽家族個底係咁，信不信由你
想表達返，呢行好多傳聞
之前覆大家嘅，係我哋自己經歷，或者觀察所得

高先請唔請人

感謝你開呢個post我地先有得看，謝謝！！

好想入行，唔識人係咪冇可能？
另外好想知容祖兒同劉浩龍係咪一齊過

容祖兒除咗何韻詩之外，係咪無同過其他女人一齊？

我信你呀
你喺呢行係咪返工時間好長? 人工大約幾多?

胡鴻均同蔡思貝係咪真拍拖?
joey同kay有冇不和?

搭單問 點解蔡思達可以隔幾個月就有緋聞？係自己炒定真係咁濫定畀人做？
同埋除咗達哥 仲有江嘉敏 月亮 胡你冇撚野呀等等 依啲時不時都有緋聞 又係自己炒定點？
會唔會有藝人比較乞人憎所以娛記想寫衰佢？

個圈裡面仲有邊啲男artist 係gay但冇乜人知佢係gay？

成日都請人㗎
電影宣傳流動性好大

如果講artiste management，係
因為唔會登招聘，通常係公司請人，問有冇朋友介紹
而且呢行流動性好大，通常都係唔同公司走嚟走去，所以唔使登請人廣告

係一齊過

同hocc之前，好似都係同男仔一齊，佢中學嗰個男朋友係真係男仔嚟

唔同崗位唔同工時，我就一時時，不過通常都準時放工但都需要出去social㗎，social計唔計工時有時真係唔想去

人工...2萬樓下，好低

唔係夾新聞㗎

有

姣囉，周圍姣
唔係自己炒，真係周街姣人，娛樂圈最忌緋聞，通常唔會自己炒
唔會特登寫衰，但個artiste有衰嘢，就會借題發揮踩多兩腳

咁真係好低wor 有冇諗過轉行?

蒲松齡

咁蔡思貝同余德承之前係咪拍拖?

點解不和既?驚kay紅過佢?
joey有冇打壓同公司既女星?

仲有呢?想知歌星

喺呢行得到嘅，好似其他行業搵唔到
暫時未諗住轉

好想知憶蓮同karen真人係點

唔係，如果真就唔會咁高調啦，你睇吓今次俾人影到幾閃閃縮縮

係，鞏固地位

同group嘅藝人好識同佢friend㗎，佢成日要帶啲細嘅出嚟，都無乜嘢

Karen好nice有禮貌，同佢做嘢會打招呼，就算係對啲𡃁、唔識嘅人都笑容滿面，唔係假笑

憶蓮唔識sorry

有一個，但佢好好人，唔想爆佢出嚟

好想知呀

黃心穎有冇溝過其他男星?

唔好啦
其實好多行家都知，但無人爆過，因為佢太好人

聽聞燒烤叉入面有個都係

佢本身就好姣啦，梗係有，拍劇日見夜見
馬明真係好慘

on仔?感覺佢係gay

馬明應該一早都知嫁啦

就算表姨媽話無都無人信

投票呀

娛樂圈搵最多錢最金牌既經理人係咪真係得mani一個？

俾提示？

如夢初醒獸？

Twins 呢啲我信真係同容做到朋友 或者只少唔會不和啦 話哂都真係由細入英皇一齊大
容同謝霆鋒呢啲係咪真係好老友
謝霆鋒真人係點？其實佢以前啲歌係咪真係佢作？
零五年打後入英皇個班 泳兒 鍾舒曼個啲同容關係點 容係咪都會忌住唔想佢地好？

不如比啲tips

一線？紅唔紅

明明1314人妻都有去睇 一定係蛋記驚俾人搶左個關愛座

之前聽訪問仲話joey hocc有鼓勵過kay

大台而家啲一線小生係咪好多藍
感覺上班男嘅十個有九個一係藍一係港豬
班女嘅（而家最前排嗰幾個）都好似仲有兩三個起碼會出post

呢啲係咪唔會公開招聘

因為蔡思達真係姣西

咁蔡有冇失埋身俾胡

天使寶貝真人點？世界女？
係咪比綠帽海棉帶？

馬進蟻？

見過真人最靚仔同靚女既artist係邊個？

我估除蒲松齡另一個gay嘅係 扮女人嗰個

降兩度？

可能bi 佢以前有女朋友

可能係假呢

湯怡呢 有冇陪老細？

人既野，各取所需咁囉
男嘅要有孫畀老人家，要好男人image

女嘅要安穩生活

就是咁

yoyo比我感覺 明星仔嫁人之中 佢幾乎最唔開心 佢未嫁之前神采換發好多

有邊個cctvb女Artist好港女格

有同楊生上床，唔係點打壓wing兒